# Chinese (Traditional) translation for maya
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the maya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: maya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-15 16:33-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-18 12:10+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://weblate.elementary.io/projects/"
"switchboard/switchboard-plug-locale/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.0.1\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-12-06 05:26+0000\n"

#: src/Plug.vala:49
msgid "Language & Region"
msgstr "語言和地區"

#: src/Plug.vala:50
msgid "Manage languages, and configure region and format"
msgstr "管理語言、調整區域和相關格式"

#: src/Plug.vala:122
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: src/Plug.vala:123
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: src/Plug.vala:124
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: src/Plug.vala:135
msgid "Some changes will not take effect until you log out"
msgstr "部份修改需要重新登入後才會生效"

#. Gtk.InfoBar for language support installation
#: src/Plug.vala:139
msgid "Language support is not installed completely"
msgstr "語言支援尚未完全安裝"

#: src/Plug.vala:143
msgid "Complete Installation"
msgstr "完全安裝"

#: src/Plug.vala:155
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "有些設定值需要有管理員權限才能變更"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:42
#, c-format
msgid "Installing %s"
msgstr "正在安裝 %s 中"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:45
#, c-format
msgid "Removing %s"
msgstr "正在移除 %s 中"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:48
msgid "Installing missing language"
msgstr "正在安裝需要補缺的語言"

#: src/Widgets/InstallInfoBar.vala:68
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Widgets/LanguageListBox.vala:31
msgid "Installed Languages"
msgstr "已安裝的語言"

#: src/Widgets/LanguageListBox.vala:118
msgid "Currently active language"
msgstr "目前啟用的語言"

#: src/Widgets/LocaleView.vala:42
msgid "Install language"
msgstr "安裝語言"

#: src/Widgets/LocaleView.vala:51
msgid "Remove language"
msgstr "移除語言"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:69
msgid "Region: "
msgstr "地區： "

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:74
msgid "Formats: "
msgstr "格式： "

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:80
msgid "Celsius"
msgstr "攝氏"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:81
msgid "Fahrenheit"
msgstr "華氏"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:83
msgid "Temperature:"
msgstr "溫度："

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:104
msgid "Set Language"
msgstr "設定語言"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:108
msgid "Set System Language"
msgstr "設定系統語言"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:110
msgid "Set language for login screen, guest account and new user accounts"
msgstr "為登入畫面、訪客帳號、和新使用者帳號設定預設語言"

#: src/Widgets/LocaleSetting.vala:112
msgid "Keyboard Settings…"
msgstr "鍵盤設定…"

#~ msgid "Authentication is required to manage locale settings"
#~ msgstr "需要通過身份核對才能管理地區語言設定值"

#~ msgid "Language: "
#~ msgstr "語言： "
